# maquetteStage2019Limics

Maquette réalisée pour visualiser la finalité du projet effectué

Tech : NodeJs, VueJs, et Quasar-frameworks

~/maquette/index.html pour accéder à la maquette dynamique
~/source/src pour accéder aux fichiers sources
